唔想再體驗冇感情嘅性愛

失戀咗一排 呢排識咗個sp
然後覺得冇嘢可以媲美雙方感情契合嘅sex
而家呢d純粹係肉體嘅碰撞 冇感情可言
男人咁講可能好奇怪
但係覺得呢種冇營養嘅sex應該遲早變悶

我覺得呢d野做得多就會無左個種養份
就好似一塊綿花吸滿哂人地既水 到你搵到個好鐘意既都再吸收唔到水份

失戀咗之後未試過有感情咁扑
如果之後同女朋友都冇feel做咁都幾慘

無感情其實點起到機唔覺好似動物？

我可以代替

pm咗你

性慾都係有嘅

你對住av都起到機啦
當你想解決時就會得

點解唔識過個女朋友？

老老豆豆真係唔同野黎
大學時期有幾個人r我做fwb 但唔係鐘意既就真係無呢個意慾
可能因為我有好鐘意既人

冇機會
而家鍾意嘅女仔一世都唔會鍾意我

咁人人唔同既
大把人有另一半出面再搵sp都係咁啦

Next then

我都有好鍾意嘅人
然後每次搵sp就覺得對唔住佢 有冇人明
明明咩關係都冇

咁呢d死全家啦

經常覺得 控制唔到性慾既人好容易出軌

有好鍾意嘅人就冇意欲識其他人

唔駛刻意識嘅 慢慢嚟

唔想沉溺落去就盡早quit啦
寄託下其他野
做下運動咁

控制到但係另一半死魚都會

就係太唔沈溺
搵sp理應enjoy而家變左例行公事

如果單身時就冇乜所謂既
當放縱下
有拖拍就專一返就得

咁咪唔好搵囉

如果因為性生活唔如意所以分手 我覺得好合理
但如果因為性生活唔如意搵sp 或者出軌 我覺得就麻麻地因為後者只係一時解決到個問題 同都只係係自己角度解決問題 係另一半既角度佢其實無錯 但要承受左自己任性既傷害

我有個friend身經百戰拍過好多次拖+sp fwb
而家佢女朋友a0
我成日凝住佢會出軌

啦就係咁啦
控制唔到性慾咁我諗自然都會想尋找滿意既sex experience
咁一但搵左個另一半 發覺佢唔係好滿足到自己 或者無啲sp咁識玩
咁到時又控唔控制得到

可以架冇問題

唔好成日發情慾，厹化自己

好似好矛盾 不過你話得就得

成日都話做愛同扑嘢係兩回事

非狗公

exact7ly

性慾強又肯定唔到自己唔會出軌嘅人根本一開始就唔應該拍拖

就算有感情都好似動物

單身搵sp都係仆街嚟

所以就算同好鍾意既女仔做都唔可以做太多?

睇黎巴打條女以前係千人斬？

想體驗冇性愛嘅感情？

有性有愛>有愛冇性>有性冇愛

冇感情嘅性行為同做雞做鴨冇分別，我就真係接受唔到呢味嘢與其做到成隻蓄牲咁不如自己一個人扑仲好過

i know the feel
搵到一個互相鍾意嘅真係好撚難
每次都愛上錯的人

yes
同埋大家美化晒搵SP
其實咪即係叫雞叫鴨

我唔知可能男女唔同啦
對我黎講有另一半自然唔會諗呢啲野

咁我諗搵男朋友都唔會話要搵一個以前無搵過sp有無一啲條件係例外？

唔太明你想問乜

簡單黎講係咪即係嘗鮮既感覺滿足左?

搵過sp嘅人只有資格搵返搵過sp嘅人拍拖

agree